(Gay) 覺唔覺hehe好難識人 (171)

本Po之格言

和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

牙官預測去到第100個po（大量未中）：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

367 冰島乳酪
只要得到太陽 月亮 上升星座 禾就可以睇穿你嘅心

#404 某會長
404 not found

#422 武肺師（已出院）
有冇人可以屌我

#675 甜心貓寶貝💕
你地真係太年輕了🚬

#827 雷珍妮(回歸)
牙官又中！！
屌你老母

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 巨人

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料 報驚

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)粉紅色世界

Lm 甜心貓寶貝💕好撚正

？

留名

好眼瞓

幾高？

有街出
現充

想撞你

🥺
我怕醜

？ 次次你都勁嫌棄。。。

反濕巴了。。。

over 180

我160 你ok?

幾歲？

我42歲ok?

有兩個濕巴架？

20

give me tg

160喎

chat chat first , be frd dou ok

Lm

係咪要上演爭仔戲碼了

點解呢

唔會低汁here

好想開枱有雀局

喺度chat 喇

Thanks 濕巴x2

應唔應該lady first

no la gum 太公開

邊種雀局

App

你諗果種雀局

牙官 我想問你之前成日推介個隻hand cream係邊隻話

濕巴好正呀

？？？？？？wtf

COMECOMECOMEEEEEEE

我唔係咁既意思

推！！！！！招人

唔怪得你唔理我

下但點解玩唔到

更新啦
或者用電腦

食緊飯

等你地

Bb 我好掛住你
珍妮男友燒山回來了#:~(#b

再推

好似以前玩17咁

Loccitane乳木果

蕭爺回歸

轉頭來玩！！！

早晨 lm

Thx

一齊玩呀

猜猜畫畫上面有link

Hi

藍b

推

好凍好無聊
有冇人傾偈

傾甜？

香蕉定菠蘿？

ok
想有腦內高潮

？???

一齊傾？

香蕉
菠蘿都ok但最好係罐頭
酸嘅始終有少少卻步

知唔知菠蘿浸鹽水會甜啲？

????????????????

cow仔未

咁要重甜

？？？？
沒有您的人生。。。

知
但好麻煩 搞得黎我都食哂梳蕉

牙漢你幾時變得咁仁

ptbf

轉介你比料寶

蕭生又派福利

又有圖睇

珍 佢成日講大話

趕得切睇
巴打身材好正呀

一翻嚟就派糧

你性冷感

笑撚死

cow咪有

自己同雷珍妮解釋

想要仔

隻腳8/10

一有圖 啲人就彈曬出嚟

你是我的酒
只要你給我享用
我必定會吐真言

藍sir到你未....

想飲完酒 再吐給你享用

難道沒練習太耐。。。

？????
驚嚇走曬啲人 難得蕭叔吸咗咁多人翻嚟

cow我未

牙漢好正 你唔想咩

大波妹呢

Sor

腳....

我是紂王你是妲己
hehe

我一定狂推 推足三日三夜

@牙漢

咁腥條撚呢

@燒山 牙料等緊你屌佢

太遲了

奈子

牙官勁正

大家玩緊

？
有心唔怕遲

？
stop please

? 唔明點解要幻想

我
日日比佢verbally fuck me

咁又係
見開最正嘅🍆💦🤷

玩到好攰

我仲想煮麵 分身唔到

未見過正撚 = 閱撚無數都冇條岩？

？ 咁你有無屌過佢？

冇呀 冇做人

要約未...

你都知你唔係人？

缸 定 肛？

關你撚事

而家飛的黎 比地址我未...

約起來

？飛的 點對點 應該唔會蕩失路

咁我可以直接叫架的士車我去啫... 或者比個地址你？

？佢應該會係你個心室到蕩失路
有排都揾唔到心房

我係牙漢個心面蕩失左 離唔開...

？ 當依到咩地方

佢地全部都抄我

冇人玩啦？

好撚慘

牙失真係痴線架 另外腳腳好似中途換左人咁囉

Cd-ROM 我依家同你地講
甜心貓寶貝💕係屬於我的
你地死撚開啊 八婆臭鳩核突屎眼佬

專業言論反式營養師

燒山都痴左線

仲有啲jerjer佬

？
咪抄啦-,-

仲係超齡幻幻王

我黎
btw我自己表揚自己估到「眾里尋他千百度」

但今日啲題目難咗好多

但係跟住個「山路高低不平」...

你都係幻幻

你仲幻過我

真係唔識畫
「剝落」點撚樣畫

音界號？
呢個都係我估到

灰毛幻

點樣畫 唔夠時間

？ 我二字頭了 唔係幻幻了

Hi回到家了
凍到弱智發覺自己老了

真
最多敢叫自己做天山童姥

擦完再畫

Hi @蕭叔

咪癲啦料寶

聽日再玩消磨時間好遊戲

一開個email想熄返 啲客又搞我

多客到。。。

隨時準備檢舉你

我長褲喎

屌返啲客

得個講字嘅報驚又出動了

其實依到有幾多個係單身？

我無

Btw你唔覆我 ＃114仲好意思大聲夾惡話我外遇？你唔見嗰陣不斷話掛住你嘅人係我 仲惡返我轉頭？？？

你就算鳩數啦
上次係我黑仔柒左先自己收皮咋

我唔想無咗啲買褸資金

你嘅話免費呀bb❤️❤️❤️❤️

轉而搵sugar daddy

應我呀？大聲夾惡下話？屌能死你

點？ 又想攻擊我？

好凍囉我仲隻手紅哂

廢鳩

咁聽日咪繼續玩

收線啦傻鳩

雷珍妮真係好慘 原來依個世界真心真心換嚟嘅係咁樣嘅下場

BB我好掛住你呀你知唔知我好掛住你

你係咪想我做你？

走啦 無人想知

依家駁得又幾勁喎

人人咁對我都好 只有燒山咁對我我係唔會介意

點敢

你喜啦

只有燒山對於我係特別的

可以 洨幹得唔得

咩嚟的

研究緊

雷珍妮想做燒山個零仔
雷珍妮想做燒山個atm奴

哦

關你撚事
Lol準備畀我unfrd啦柒頭

頭先story 見到有人食醬油蟹

唔想知好嘔心

你咪un囉 反正我打得咁撚廢
你一早已經睇我唔順眼
唔洗攞依個做藉口㗎喎 嫌我廢你咪直接講

咩驚

挽留bb...

真

哈比

聽日試下囉

你要知道……貓寶貝比你更廢 我都無嫌棄過佢
你返來啦 始終我會carry大家……

我

同燒山一齊咗

多謝你 由始至終都無放棄過我地

助紂為虐。。。。

讓下細啦

我已經放棄咗貓寶貝
有冇見我已經唔再屌佢唔打燈

我好愛錫我地忙內。。。

打完你咪又係死翹翹

你on9擔當

吓我智力擔當人間維他命C

有邊次你唔係打完我double kill

死撚開啦
咪撚再搵人搞我老公

屌你老母咩料食屎狗想我老公屌你
係都畀我屌先啦淫零

分手

雙龍佢

之後你屌我 我屌佢 三文治

希望你下次唔好再挑戰雷珍妮

咁我呢？
不如我地3p

我正式宣佈
燒山 濕巴 雷珍妮 三人係情侶關係
我地三人行

有冇你咁可愛先？

其實雷珍妮好可愛

咁我賣佢比你

斯文……

閱

你幾高？

佢猛零
晚晚畀我屌

我180喎 死矮仔

駁吾刀？

hi 想識朋友

hi

屌 想撚你了

哇 funny

我囉

Sorry。。。

使唔使咁對我
我好差咩

屌
Tg了要

其實無你份
Dun ff la

Wtf

好得意

個po好似重振雄風了

就係差左你

識朋友

lm
如逝去的年華 期待的都似童話

49 169 122kg btm識朋友

圍城

正唔正?

我好緊

Hi bb

hi 牙貓

呢個連登得我一個牙貓
講嘢小心啲

jm9

王菀之開緊live

你係？

咩係 MLA

致英雄豪傑英才俊偉嘅甜心貓寶貝💕

長夜綿綿，送給你俏麗的容顏，願你在夏日的夜晚不再孤單；霓虹閃閃，送給你溫暖的港灣，願你一生有我的陪伴；祝福甜甜，送給你一句真誠的感言，願你天天也如上一週。晚安！

我

早晨

點解一朝早就文字性交

關我咩事

好凍

我明

咁你男朋友同小夫點

料料同小夫私膠

星期日朝早就咁腥既

腥到

清泉留名

講大話

你唔計

縮哂

如何回到當時

佢咁建議

利申聲控

姑且當住自己係先啦

春春春春春春春

你cctoy?

無講

玩唔玩

等你

玩住猜畫先?
一陣多人先轉玩gartio.phone

come come come

圖？

咁撚多mom po狗？

屌你老母

想

Bb豬茶茶

可唔可以畀我瞓你張床………

再推 得我同由仔玩

雷珍妮係咪好狗

？
Byebye

Come....有地...

唔怪得引到咁多厹

左邊on9?

想玩
主條art的雷珍妮決定加戰

主條點解？

cum

屌你老母
畫畫下斷咗線

啱啱嗰10個字係咩嚟

波希維亞及赫爾薩納德

侵

全部掛住玩？

我冇

你係波波

完咗啦？

未

波波唔係寶 係天竺鼠

Who’s gor